［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（271）

完美柒頭

咦 原來我中左，F5極都冇野

屌垃圾

你地有時都唔知唔緊要啦

大家都喜歡扮無辜

知唔知唔開post要彈賓周仔架

好，你負責！

以為個post執左

咁大件事

收工

各位早安

早晨

星期三，分水嶺了！！！

乜野既分水嶺

一星期的分水嶺

唔覺過咗星期三啲時間就好快咩？

我覺得星期5先係分水嶺

原來去到新post

唔覺

咪一樣咁難過

姐係咩

好撚悶

加左就即走啦仲等咩

OK又有返red rock deli賣
但係12.9得最細size

長短就無標準比較出黎既

姐係同D MK妹咁拍幾個月拖已經好長

因為佢地幾日就分手

簡直每2星期/10日都要post篇IG感謝文啦

好耐無食

冇食過

city super賣幾十蚊一包

咁貴
唔怪之得冇食過

我以為受薪爆石已經叫好爽啦
點知原來仲有受薪訓覺

仲要唔係間間有

澳洲woolworths賣2定3蚊一大大大包

岩先斟水聽到段咁既對話

係咪扮工室騷擾

PS =男同事 =女同事
我聽到既反應->

靚仔?

男同女講？

睇到就好想食

正

[member[/member]

好撚正的

而家就想食

go OK during lunch time

送酒要買大大包

睇下個商場有冇OK先

啤一啤?

基本

已經好想買

今年好似冇飲過啤酒

心動不如行動

不了

我今年都冇飲過，冇咩特別活動應該都唔會再飲

酒! 酒呀! 九叔!!~~

有冇人因為google冧咗 g suite 所以依家咩都唔駛做呀？

公司IT廢鳩到冇G suite

食飯

下半場

飯氣攻心休息陣

過咗嚟hk,

準備去港島JW

@尖士 tg had 128 price

好憎份工

QUIT

依家轉工旺季

個感覺同新年前差唔多

老老實實 係

唔覺有分別

寂寞就如

自己一個打飛機

難道要同其他人一齊打

互射

咁就不再寂寞啦

獨自在太古廣場遊蕩中

轉呢份工後你黎左幾多次香港

日日番工上連登

我今個星期嚟左第二次

基本上每星期都一次起

same

好悶 巴打本身做緊咩公司?

今日先星期三, 黎得好密

好多公司有業績發佈會啊屌

成個POST既人都係啦

我認真返工之鬼

返工之鬼即係點

努力工作之鬼

努力工作嘅就係鬼

今日被逼做鬼

我呢個月都好努力

review就會好多野要搞

又話新年會有好工

就放工啦

加油呀A仔

攝影台真係好撚痴線
以後上少D, 太多痴線佬

兒登本身就好多痴線佬

兒登仔考口試會唔會拎兜

攝影台特別多
個到全部POST都ON9

感情台唔嚴重咩

唔係, 你睇過攝影台就明
個到係無任何討論架

19外資

全個兒登係波台最正常

clerk?

我絕對理解

好撚痴線, 所有POST到最後一定變鬧交POST/膠POST

出嚟見過一部分波台仔，全部都正正常常好斯文

但d post肯定唔係最正常

就放工

Yes

@老姆

做左幾耐? 有冇諗住轉其他工
clerk好似好悶又冇得點升

翻工

岩岩先放工

等緊正苦

我發現單抽往往都出奇蹟
各位抽卡戰士點睇

哭波喪ing

強烈建議公司增設愛隊輸波假

咁是咪應該增設埋明星結婚假 同 劇集大結局假

有嘅我唔拘

早

又開始扮工的一天

琴日王騎蛇深潛左
我牙朗又表演 1人足球 關鍵時刻站左出黎

到底而家樓價將「窮人」呢條線去到幾高

分分鐘買上車盤嘅都係窮

兩公婆收入7萬都仲係窮

發覺呢幾年多左女係唔係都走去開Page想出名.........

Cls

窮人希望！

到底一個廢老跟住個年輕又靚仔既阿頭
係咩感覺

假的

我單抽出同一張UR啊杯仔

我覺得有幾百個like已經好勁

用紙畫?

呢個係營運商嘅惡意

我又諗起A仔個ig

佢一定係唔想蝕果10+1 抽比你

伏已完 又要過返D10抽保底既日子

好似冇再玩啦

點解我下意識會打伏

做唔到KOL就引退了 好冇恆心D人

Btw中重覆好正常，一月尾個轉有隻舊限中左6張，隻野仲要廢廢地

等到再機率up先抽

只不過次次都諗起

想睇

伏up嘛，好出名

一夠石就抽啦 唔使俾臉營運

做唔到叫唔叫引退?

屌佢老姆又維護

完up咪維穩

啱啱係fb見到張圖覺得好有道理

有樓先結到婚
但唔結婚完全冇可能抽到樓

903成日播chef lemon歌好煩

CHEF LEMON 以前D歌都好得下
假使可以為了你 忘了愛所有人

上一代MK精選

MR煩啲定佢煩啲

嘩龍俊亨

今日3.14 係Pi Day 圓周率日
麥當勞 $3.14 ($3.1) 一個批
供應時段:3月14日 4:00am 至3月15日3:00am

蘋果同吉士既對決

兩個都唔好食

我大粟米批表示不滿

大家見過咩實驗室災難

以前點bunsun burner真係好撚驚

Y

想試吉士 一於二個都買哂佢

政府宣傳個concern係漏煤氣再有火花會爆炸嘛
bunsun burner要燃點煤氣

屋企個爐咪又係咁

以前成日玩藍火轉黃火 兩邊係咁轉

要留個窿

我覺得已經好好
都係睇佢哋追求啲咩架姐
又要生仔又要供樓，仲要做怪獸家長谷細路嘅話咁一定係窮架喎

咪就係擁有呢D野變左做基本生活

俄佬養隻熊兒登仔都可以用呢個故事黎仇女

呢種技能係兒登好基本

就算唔谷個仔..供樓生仔養四大長老
都係好正常既生活模式下嘛..

無啦啦話養隻熊/動物都好過女人一見到你冇料就走左去

黑人問號

食飯食食飯

今日好遲

其實香港地真係好難住

瞓醒，夠鐘食飯

今日做運輸嘛

細時唔讀書

大時做老於

痴撚線

琴日直踩18個鐘。今日放假

法國有D會然成日撩交打

round 1000

搞彎晒成個POST

又開始扮工

搞彎了世界卻搞不彎你

嘩屌

好嘔心呀大佬

幽默感呢

你係負數

八婆

屌你地真係好搞笑

Mission failed/clear唔錯

Quest先啱

有啲想買，不過實冇貨到仆街

聽日又要過嚟HK了

又去太古廣場嗰邊

多左咁多黎香港

香港沒有太古 只有大吉

U記都要瘋搶

你今日食左咩藥咁撚high?

之前有件鯉魚王既托朋友係CWB買先有

靈感藥(過期)

今日既譚仔120%狀態

我好撚得閒

過來同我LUNCH

不了 已經吃飽了

唔係GTR佢係唔會去

你父母或屋企人同你講過最難聽嘅說話係咩？

明天講緊

冇老G

譚仔想搞彎老G?

乜食野$100好平咩，到底係我同社會脫節定人地太有錢
平時生命麵包一條+$25 5個蘋果+$10 一梳蕉食一星期 / $50以下茶記

落雨呀仲好啦

佢想左好耐嫁啦

冇事, 小心d, 地下有番梘唔好多手去執

原來如此

100蚊晚餐我覺得正常偏貴
100蚊lunch就

我真係理解唔到，lunch比盡50蚊都已經好足夠
晚餐一個飯加碟油菜當你6-70蚊俾盡，如果每次都100蚊真係好貴

諗起佢地相認個過程好好笑

咁閒唔時食餐好少少都應該既

咁你有冇搵定後路?

真係唔怪得咁多年輕人都咁冇自信

完全冇記憶, 應該冇講過掛

個劑同條女去左幫襯張敬軒
D野係好好食 但400蚊一個lunch真係偶一為之好了

但係餐餐都咁，間唔中就緊係冇問題啦

佢地係經常
間唔中我當然接受到

個腦已經唔想去記得

以前返工個港女阿姐都係成日要食貴野

今日lunch $3x

個個月要犧牲4舊水黎cater佢真係

無啦啦討論到呢個問題，佢地問我，大佬我食開平野一話覺得貴就不滿我

仲話其實好平真係唔知係咪專登比我聽

一個人會~上~癮~

唔係負擔唔到既 但用黎同同事食就好浪費

你又加入自己一個打飛機行列

天光天暗 誰覺我黑面做人 無謂謂 又一陣~

係放飛機呀 飛機梗係自己一個打

岩呀又貴又食得唔舒服，一個人食好西又唔同講法

其實我同同事關係幾和睦
見你地個個都陌路人咁

唔係陌路人 但唔想付出時間金錢係佢地身上

我同前兩間公司嘅同事嘅關係幾好, 間唔中都約食飯
可能之前嘅同事年齡差唔多會一齊玩

吹水冇問題，但係出去食咪搞啦
同埋背後篤我係面前就扮熟好核突

以前同班師傅腦細食都冇所謂，呢到太多八婆

個UP完左了 又變返UR 0.18%既日子

諗下諗下不如買返note9啦

而家41金蛋, 等到8點就抽

等睇UR

ＢＴＷ尋晚放工打FIFA Proclub又對達哥

佢隊閪波好撚討厭

所以睇佢直播會有可能見到你？

有，對過好多次了

但我不睇佢直播的，只係知佢隊波打法好閪

習慣睇d有慎入類主題既post都會快速碌過d圖

好奇害死貓

你睇左

慎入類嘅唔入

我係有時碌碌下就彈出黎 上次睇momo個post又係 搞到我睇呢啲要慢慢碌

D無定向貼嚇人圖果D on9仔仲煩

無乜感覺以前d人好鍾意開d 密集恐懼既圖
開頭幾張都驚 後尾睇睇下就慣了

MOMO Challenge 有冇嚇親你

有冇人會去牡丹樓買批食？

有嘜批好吃！

吃過紅豆吉士批了！很ｈｅａｖｙ！

我想搓搓吉士批

食緊

我剩係食香芋，因為鍾意香芋味

今日試左野莓guts批一陣會買2個傍身

老姆有吉士！

要不是菠蘿批收了皮！

豈由得吉士批咁有吉士！

有出過咁嘅批？
剩係食過蘋果同香芋

印象中食過

仲連埋新地用個狗兜裝住食咁

真係未見過一隻game由9:00am維謢到而家都未玩得咁把炮

未見識過hunter? 開左唔夠1日然後維護超過一個月

FRIDAY!!!
但聽朝要返

無所謂啦 我今晚同聽日都翻

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

五!!!!

點可以將你同正常人比

杯仔你是咪對我有啲誤解？

gay既工作狂

邊位巴打咁識食，食條咁正既女？

老姆講得好

聽朝要去銀行整嘢,之後又要上代表拎返啲嘢
同平時一樣都要早起身

仲要同D廢老鬥排隊

話說琴日上磅體脂終於落到正常水平

何謂正常水平

體脂肪率的標準值和肥胖值(標準因性別及年齡而有所差別)：

性別 標準值 肥胖標準
男性 14 ~ 20% > 25%
女性 17 ~ 24% > 30%

本身幾多

好高
問下我pt之前一開始磅個張搵唔搵得返

尋日收工再去M記已經賣晒批了
等睇呢個限定批復活

有咁好食？
老姆咁鍾意吉士

覺得呢個批不錯係士多啤梨JAM+guts

琴日湊姨甥女買唔到

睇到都覺得甜

就是不算太甜草莓既酸味中和左

話買比姨甥女食走去買嘛

糖分一定好高

怕糖怕肥吃什麼M記

佢要見到實物先識答
琴日得我一個

所以我好耐冇食過

尋日做司機
今日做咕哩

帶埋佢去

咁點得啊

應該仲要減多7-10kg

整個大薯條先啦

男人老狗會無啦啦減肥都係因為...

因為真係好肥

早
遲大到

呢個post咁多肥子

而家先返到

係而家先起身

我都係，但唔想運動

即刻去搭車，唔記得較鬧鐘

曠工, 炒你魷魚

你份工都幾他調

做咩唔射波

可能唔番都無人知

我大佬打過比我，但係仲瞓緊
返到去實比人屌

想儲今個月既SL到下個月連放

比一個月錢我即走

等睇俾人炒

返到去緊係話炒車所以搞到咁夜

12點都返到啦，請半日假

新聞LINK呢

無圖你話乜都得架啦

Appledaily是但拎張啦.

OL

才直說你有男朋友～

連登m記

返到

M記世界第一！

今日早霸王有冇故仔

當兵8年的故事

唔撚係掛

條女連男主做左兵都唔知

咁咪即係糧都冇派過

8年時間

8年來只係單獨出左1次街

浪費人生

咁都可以keep到8年

個男嘅到底係點

佢都冇乜所謂咁預左唔得但試下表白

唉

比個交代自己，唔好再浪費人生

唔係預成功就表黎做咩

表得多數都唔會成功

放飯

是日間房冇王管個個都hea

星期五必須HEA

就好似露營必須酒咁

send個ref check出去算

0/10

點解啊於b

法國我已經漸漸對過去最憎既打俾其他公司HR求契弟麻木

做得太多?

以前真係好憎求人 而家開始麻木

戀愛模擬寫真遊戲《LoveR》將於年夏季發售繁體中文版

仲有中文版, 老姆睇中邊條女

睇下官網先屌
利申love plus寧寧黨

this 2 look good for me

Black C +20 point

agger

我全都要

屌冇仔仔版

心跳回憶頂住先

唔呀

聽日要一個人行龍脊

咁玩女女版

落雨濕濕

睇大交合話聽日有太陽，如果落雨都唔知做咩好

dl歌唱王子啦

開左1個鐘都冇就維修幾個月既業界奇蹟

個隻摺左添啦

糞營運玩法又單一

原來今日係垃圾ubi出新驚

估唔到紐西蘭呢D咁和平既地方會反蛔

要去做義工

真主萬歲

條片

唔敢睇

睇左十秒到就閂左，唔敢

實好恐怖，我都唔敢睇

好似打fps咁

打機咁

又翻工

瑞士航空直航瑞士竟然再減，連稅唔使3千6仲想點呀！10月22日前出發 (限指定日子)，直航來回蘇黎世$2,968 (連稅$3,574)！

機票慳到，但去到嘅使費全部係返曬度瑞士d野真係貴到仆街

其實唔出街食飯既話又唔係真係好貴

見你搭車同入場費都

搭車買pass一野包晒
入場費都係少女峰貴，其他又無咩
真係食飯貴

啲物價高到

唔係掛拉打夜場都咁多人睇

真係有蘿菠批喎

好食架

聽日試下

星期六無人

好正常, 唔係今日要返工都唔出現啦

冇得瞓

Lm

恆生chat with dori 天仁買一送一

就試下菠蘿批

睇黎好滿意

好食？

正常味道

7.5分

有個同事放假都返左黎，仲話要18:30-19:00先走，呢個世界真係有愛返工力量

蘋果批7分既話佢6

蘋果批幾分

0分

話時話拎左交津未

69.8

0 dklm

駕駛人士

我得4x

點解咁快就星期一

地鐵炒車啊

又

今次喺堅炒

早
病左喉嚨痛到仆街

得荃灣線出事？

荃灣線金鐘過唔到中環

仆街。今日要過海先出事

正式宣佈mtr收皮
利申：今日搭地鐵

係mtr就黎暈低

做咩事

多人到仆街冇空氣，我病左戴口罩呼吸困難
成個人勁虛弱

星期一 = 移魂都市

好人好者點會病

Kiki, do you love me? Are you riding?

Say you'll never ever leave from beside me~

@老姆, 蛋黃哥d廣告咪有隻放置play嘅game, 我琴晚dl左黎玩, 想課金了

咩game呀

呢隻

老細又掛住放狗唔過黎開工

好唔吸引喎
有隻樣衰奇行種貓好似不錯

叫我官老爺

早兩日見到個廢中喺MTR即場課金

過海翻工實要啦

You不是東狗籠咩？

貓咪大戰爭嘛

好樣衰啊D貓

法國成個扮工post都禁緊五月天飛

我放棄左啦

靜到仆街

我上緊波台

我都唔care今日買唔買到
見冇乜野做咪禁下

每吞一啖口水都好痛苦

扁桃腺發炎了

會咳到白色珍珠出嚟

一定要食m記
谷一谷佢聽日就好

好撚忙

呢期都出差為主，

OFFICE都冇乜野做

又要返工

交通津貼7仔d現金券改左一定要買佢d食物先俾用
仲要每次只限一張

死肥子

我已經用左黎買溏心蛋

吉豬三文治唔知好唔好食

2月太少日子拎唔到

唔脆的吉朱你諗諗會係點

少幾日姐

仲有放假呢

一直都唔明點解考listening要自備

我覺得唔好食，個汁好撚酸……
可能我食野好淡，所以覺得唔多掂
同埋吉豬凍食本來就唔會夠熱食咁好食

但日本便利店個D好食架喎
佢寫日本直送等我仲有D期待

個汁真係敗筆
我寧願食返生菜火腿，起碼D菜真係爽

同埋日本直送D麵粉咋下嘛
個麵包的確係好食既，好軟熟(?)

n年無去過7仔買野食

你淨係識食老麥姐

見佢7仔開始多左好多自稱日本黎既野食

老麥新包我都未食, 有無伏

我妹琴日都問我點用

法國d暗模好鍾意拎個page 取暖

一般般

d 90後邊度識用d咁舊嘅野

我識呀
佢00後啦

可以接受，個吉豬包正正常常

當年個個都話要用呢部, 我都係用佢

我見有炸雞包

你個妹諗住考幾分？

我覺得炸雞比較好

我估有15分都偷笑

入大學要幾分

係咪有分攻擊型同防守型

依個年頭15分都有樹大？

佢今年冇乜人我都18 9都入到嫁啦

8大乞食科我諗18就穩入了

當年見有人用大機配兩碌天線, 好痴線

理唔理乞食 最緊要做足大學七件事

5 5* 5** 其實係咪都係得5分

做乜多左兩件

15得全3咋喎
咁都有degree讀咩
不過我真係唔知

5* 6分
5** 7分

唔通我記錯?

唔係5件咋咩

7不思議

老老實實有得讀=讀得到

好似我咁果陣statistic 讀唔好 到cfm 果科就難到仆係到

我應該一件都無做過

又老老實實, 大學除左D神科之外, 真係會讀唔到架咩
我一直都唔明點解D人會畢唔到業

A師兄 真喺有啲人好撚蠢架
而我就喺依種人

講到你讀大學咁

好啦,我改口
d 00後邊度識用d咁舊嘅野

咁唔計囉

我當年有個女同學蠢撚到仆街, 擲骰仔機率都唔識計, 咪都一樣畢左業

咁到底係邊7件事

你都識講係女啦

自稱full time student

真係好撚蠢, YR1 時SEM1 GPA唔知有無1
但最後都grad到

我呢d讀唔成書嘅IVE仔完全唔識

無收warning?

住hall 拍拖 exchange 之後唔記得

應該有啦, 個科MATHS佢由YR1 FAIL到YR3
最後個年唔知係咪見佢慘俾佢合格

PT 上莊
之後我都唔知

我淨係聽過5件事咋喎

除左PT之外乜撚都無做過

屌係得田中一個話7件事
都唔知佢係邊到讀大學

屌 我都係睇post

大學5件事 讀書上莊住hall拍拖PT

忽發奇想，每列車車頭車尾加舊特強電磁鐡，用MTR行駛啲碌Regain啲Engergy嚟發電，會唔會杜絕晒一切列車追撞事故

未做夠一年人工加幅跑輸大市

走堂屈蛇都無試過就唔好叫自己大學生啦

有冇諗過做夠都跑輸

冇見到另一個都係未夠一年人工加幅同我一樣

我唔要加足 我要佢都同我一樣無得加足

恆生chat with dori 有萬寧買滿50蚊減15蚊優惠

點解重未見到食飯食飯飯既

係食食飯

我突然好想叫「A師奶~~~~~~~~~~~~~」

因為我俾人賣咗去深水灣 仲未食飯

有海景

咳到就快死

kalafina正式解散

又唔喺自己嘅 我理得佢棟野5億定7億啊

終於
食飯食食飯

一早都散左啦

食完飯又要繼續做

Google完先知空之境界d歌係佢地作同唱

之前講左咁耐, 而家先玩完算係咁

我對Kalafina既印象就只有Lacrimosa

加入唔到話題

無睇 I am the bone of my sword?

冇睇FATE嗰啲

有唱madoka ed

都冇睇是否悲哀

你睇開咩

漫畫

動畫最近只睇JOJO

返office工日日坐9個鐘
食完就坐
好易肥

而家人老左我都好少睇動畫
漫畫兩分鐘睇完一回好方便

我同大學畢業時比肥左好撚多

做文職真係會一日不如一日
個人而家出去企半個鐘就累

呀蛆不在
唔使開扮工mode

我而家一星期做3-4日GYM，開始FIT返了

而家我總hp得10

而家訓極都覺得好眼訓

我而家都一星期4日尖

4k買平板

其實我都冇睇, 空境剩係有睇小說

杯仔變了大隻仔未？

未, 肥就減左好多
而家體脂18.6%, 目標fat減多7-10kg

瘦杯

做我教練OK?
我就黎肥過欣宜

日日都唔夠訓呀

返工又點會唔眼瞓

唔喺你身邊好難幫到啊，劍仔～

袋底推胸

力威健身

講起力威真係只會諗到袋底推胸

仲有比d掙扎啊

胡Ｃ ＦＵ成身一粒粒肉

好奇怪

咩人先會去力威健身

GAY

7仔咖啡買一送一
7蚊杯黎講都OK, 我覺得同pacific差不多

加得雞碎咁多身心受重創
淘個靚寶先

成日都覺得冇乜邊間公司真係加人工加得多

我呢邊得7仔同pacific
星fuck來回要十幾廿分鐘

2.4%

成日淘, 其實有咩買?
係咪買D唔等駛野

等洗既都有
但唔等洗既仲多

轉季了啦親

UO 118蚊D機票都係好廢

上一轉已入手

買唔落手呀喂

去邊呀又

好撚廢, 118蚊如果靚時間都OK
屌你老母回程早機6點半咁

回鄉

我指去邊忽

東京

有咩慘得過9-6坐係到聽書又唔比用電話，要放水先有得望兩下，聽足一日黎緊仲要再聽

邊有學校唔俾玩電話架

已經有3個月無去日本

港鐵車務總監劉天成在中環站交代事件稱，今早兩列車在測試過程中，自動保護系統沒有發揮功效以致相撞；事故與現有系統無關，在現有的系統下不會發生相撞事件。

舊system冇事架, 唔使驚
轉用新system我就唔包啦

我話ok就ok架喇

starbucks都唔好飲架啦 算啦

想星屌出返舊年杯草莓乜乜

N年前有杯青檸乜Q, 個杯我覺得好正, 點知一直都無翻出

杯仔..你..減肥？

有咩問題

加油啊你 我話減話減咁多年都喺得把口

你咁多體力勞動夠消耗啦

但肚腩依舊存在

做左功課未呀譚仔

屌我發爛渣 今晚翻工算

屌垃圾明日復明日

橋到船頭自然直

成日飲可樂

on on鳩鳩又一日
都唔知今日做過咩

咁咪幾好
今日好多野做, 仲要未做到

點共用法

而家做定100米起跑動作
一到00分就衝出去

好野今日有愛回家睇

早幾年聖誕有杯Mocha praline 超好飲... 但竟然冇再出
又朱古力又榛子

通常你覺得正既野佢出一次就唔出
濕鳩野就成日翻兜

大部分舖都係咁

上次杯栗子乜乜乜
我同我阿頭一人一杯
我飲凍既都OK，佢飲熱既就話極級難飲

成班rich gay

乜咁渣ga

好眼瞓啊 好多嘢做啊

禾是讀唔成書又要讀埋佢嘅廢柴

訓啦

我好似未試過自己去買星屌

其實我係覺得唔太抵... 成$40買杯咖啡，仲要又唔算特別好飲

40蚊夠我食lunch了

試一次半次無壞既

終於聽完9up坐到屎忽都痛

唔知係本身食嘢淡，定啲咖啡真係好甜
依家飲Starbucks d hazelnut latte都甜到頂唔順
但我堅鐘意榛子味嘅咖啡

大劉個仔唔敢撐引渡條例，笑到我仆街

間唔中飲下ok啦
課金咪仲唔抵

啱啊，所以我唔飲星屌拎去課金

Round2

戒左課金，連續兩次特石都冇課

劉馬車jm9

完全瞓唔到吞唔到口水

好撚眼瞓

咩事

我今日都有啲眼瞓

唔太眼訓但唔想返工

日日都眼瞓

返到公司就眼訓

要返工=起身果下已經開始扣HP

返到公司得返5

琴晚M$個垃圾product搞到我做到2點幾先瞓

辛苦了 今日課金輕鬆下

戒課了

同賭仔話戒賭一樣

同譚仔話做功課一樣

大家賭神

Dllm

hi

我做功課嘅成功率大過杯仔戒課囉好無

你咪又係抄扮咩做

你D套路俾人睇穿晒啦

信任呢

抄都懶得抄

信我會戒課點睇都好過信你自己做功課

你地D男人都係唔可信

咁我呢

一樣

我戒左兩個pool啦

提定你晏晝唔好食咁多

覺唔覺accounts呢個部門好神秘

吳國

個個開工到收工都唔出房0接觸

呢排system go live班account成日搵我support同改report

有咩好接觸

食譚仔

就係由入職到離職都同acct冇接觸
最多問claim錢

女朋友煮糖水（有圖慎入）

呢條友我懷疑佢自己就係女朋友

次次貼女朋友做既飯都引起回響

我就唔信佢條女次次都煮到PAT屎咁, 仲會俾佢影相

仲要貼完即刻又有第二煲

根本自己煮自己影

老細唔批？

下佢得呢個呢個經驗...我覺得$XXXXX太多啦
你同我call佢試下呢個數啦

是

高薪一族

終於食飯

Caurosell 有啲人真係好癲

咁多人痴撚線

下半場準備第二杯咖啡

今朝做完啲嘢 可以過個悠閒下午

一直on going都悠閒地做緊19野

1仔

卡關

課金度過難關

冇啦 體力都買哂 課金難過困難關

好ON9 人地問一句就要人入數

星FUCK好似又有新野飲

又課金?

同意, 有d激難關係要靠運氣

課少少更添樂趣

課得少少不如唔好課

A仔係魔鬼黎

i am your 朋友

D呀嬸同事係到講D陰謀論 自然療法個D

"郵寄一向都係賣家承擔風險"
平行世界?

我戒課了

難怪地鐵會撞車

唔好亂講, 唔關我事架

賭仔 無下次系列

等睇1狗都戒課

等你都戒淘寶

淘寶同課金差多了

差D咩

Facebook不時都會有更新令大家可以在使用Facebook時更加方便，最近外國媒體Social Samosa就表示Facebook即將又有新update，而今次Facebook的更新有機會進一步侵犯大家私隱，一齊睇吓Facebook將會有咩update！

根據外國媒體報導，今次Facebook有機會有3大更新。

Facebook最近為一個新功能進行測試。日後再使用Facebook時，當朋友已閱讀專頁所發布的文章時，帖文上有機會出現「Read by your Friends」的字樣，代表朋友已睇過該貼文，近日小編在使用Facebook時亦遇到同樣情況。

平好多啊又有件野係手

課左金都有隻怪係手架

實中架咩

啱啊, 唔抽中點繼續打落去

金都不能課 返咩工

在垃圾係手都叫有野係手

課到中

你返入後台啦

填坑論 你都搬左咁多沙 點解唔搬到滿

btw隻性暗示星矢CV陣容

命裹無時課到有

唔中既話課黎做咩

付出同收獲係更新之前係成正比

今次課唔中下個pool出返再課再抽嘅時間會出一堆

等下個pool先再課 顯得你唔愛隻野

btw更新之後呢

pool只會愈黎愈大
想要時新出要即抽
課啦

早課早享受

會有pick up架嘛

呢個真, 但有時有d角一睇就知冇出場機會又冇愛

通常出得新角就會有個新關配合俾佢打架啦

仲未6點

仲喺四季睇緊發佈會

應該7點幾先返到澳門

咁都有得嘈
觀值觀既野

華為?

我覺得問題是未識揾錢先識洗錢？

咁D錢都係個老豆俾個仔

公司請左個連登仔

你以後小心啲

我坐左大partition了。

有邊個年輕男人唔是兒登仔

小學雞

覺唔覺cut晒D on9冗員工香港既失業率會有一半

到時我都要失業

其實MK仔會唔會上連登？

在座咁多位都凍過水

我覺得我好有用架

我真心覺得自己廢同隨時可以取代

我死MK嚟

我都覺
真係有我無我係無分別

我係無可取代嘅員工

提醒同事要有充足休息既好榜樣

邊有人可以隨時隨地都瞓到，點取代

香港精神 ＝ 冇乜精神

菇菇係香港精神代表嚟

喉嚨痛得要死，仲嚴重左

真野唔好講

阿士匹靈

卡啦今晚不ok

好想唱K添

今晚唱個通宵K直踩然後第二朝返工啦

香港唱k真係好唔抵

又冇歌

有d係Neway有d係RedMr, btw RedMr好d

自己揸車就是k房

你毒撚屋企就係K房啦洗你渣車咩

屋企會俾人投訴

好聽會唔會有轉機

冇 譚仔就係原罪